人生冇希望

講下

前路白茫茫

發生咩事呀

It狗？

It狗又點先